%doc: fonts/parvulari/Parvulari/violència/dia no violencia.docx
\newpage

\begin{news}
{2} %columnes
{dia no violencia} % titol
{de per què, de vegades, no ens comportem de forma correcta} % subtitol
{Parvulari} % seccio
{710} %pagesof
% autor: del Parvulari i important que
% curs: Fem Escola




\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{parvulari/img/dia_violencia_01.jpg}

\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{parvulari/img/dia_violencia_02.jpg}


dia 25 de novembre vàrem celebrar a l’escola el 

Dia

Internacional Contra la Violència

Aquests és un dia per reflexionar i parlar amb els nostres alumnes

de per què, de vegades, no ens comportem de forma correcta.

Des

del Parvulari, dia rere dia intentem que els nens i nenes creixin en

un ambient saludable on no hi ha cabuda per a la discriminació de

cap tipus i, on cadascú ha de conviure, juntament amb altres nens i

nenes, de la millor manera possible.

És

important que, com a pares i mestres, ensenyem els nostres fills/es,

alumnes, a respectar-nos, a saber renunciar quan toca i a posar-nos

en la pell dels altres per poder actuar en conseqüència.

Tots

som persones individualment diferents i per això tenim la llibertat

de poder decidir sense que res ni ningú ho faci per

 nosaltres.

Les

mestres d’Infantil

\authorandplace{del Parvulari i important que}{Fem Escola}

\end{news}
